千奇唔好除女警底褲報仇啊，可能有jer

咁彈jj囉

唔除點知

剪左佢

依家想返工嘅人一定好嬲，大家可唔可以幫幫手，落連儂牆寫林鄭再唔出嚟，搞到我哋工都冇得返，眾怒難犯！

要將呢個怒氣正確轉向，跪求！

務求佢哋放棄返工，返屋企路上見到連儂牆。

黑狗乸不知幾撚恨有人會除佢哋褲

幫佢變真·女警

不了

奇事發覺這女郎 發覺這女郎 雙袋加一碌鋼
絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

冇j都屌唔落啦 人獸喎

即刻幫佢打飛機

但是但是被佢攻擊菊花我淚兩行

係全港最大同性戀論壇講只會令啲連登gay佬更加興奮

咁要拎出黎研究真撚定假撚

胡椒噴賓周